老解屌鳩黑犬食煙：你不配做軍人！

btw 軍人

->->->

解放軍唔係食開紅雙喜嘅咩

狗咬狗？

唔整返飛點頂牙🚬

Almondroca•5 個月前

強烈恥笑自稱英屬香港班港犬

Almondroca•4 個月前

如何團結港人？先要承認你是中國人

看來直接管治不還了

香港無左一國兩制架la

知咩事啦
講曬國語

老解鐵証

狗食萬寶路

你不配做軍人！

解放軍：警犬食煙？同我的佢去食tg

佢一定心諗人工高我咁多仲hea得咁爽

黃絲就一定要係獨派？
企開啲啦

老解心諗 我地咁撚辛苦你仲有心情食煙
真係平衡時空

有冇前半段？

睇黑警唔順眼 太hea

冇啦啦點解會有咁嘅對話

鬧人果隻有哂樣如果佢唔係香港警察既話

睇落似係便衣狗做錯野食煙
比老解屌

呢D冇人推?

推

老解露曬底

呢條片一定係為咗 證明黑警衰過解放軍,等大家開心接受解放軍入港

畢了
天下詩雅一樣黑

香港人普通話邊有咁正宗

召喚老豆搵仔認樣

當緊更其實真係絕對唔得的
香港黑警完全無紀律

一早知啦

Pish

雖然唔歡迎老解進城
但佢又屌得岩

up

國語 =\= 支那語

香港狗話
食支煙啫

市民定便衣？

老解唔抵得popo 咁高人工又有得呃OT $$

popo 遲早得變Condoms

人工平衡唔到

到底係 鬧人嗰個 定係 俾人鬧嗰個 先係解放軍

點解仲係度討論食唔食煙

重點係今次有曬樣可以做考証啊

如果唔係香港人就

不如拎去做文宣話解放軍好守軍紀

市民既話側邊啲黑狗應該冇咁客氣

推！核彈

老解自己係軍營都成撚日食煙啦

其實有冇多啲料
邊到拍

解效軍執勸唔食得？

隻便衣港狗心諗食煙都唔比咁撚chur dllm

一向都係condom仔

Ching 訓左幾耐？

對草都得

鬧人個個老解 被鬧係便衣港狗

你瞓撚醒未 除咗摺被幾時都食得

咪撚幫老解洗白

岩
重點係軍人

你不配做軍人。。。
你怎麼攪 還在抽煙。。。

Back up video
所有證據，每個人都做一次back up

老解 不了

點解唔歡迎最好快d入城攬炒

隻港狗被屌到成面屁

係要人畫出腸嘅？
真係唔識做（╮(╯▽╰ )╭

其實會唔會連個便衣都係老解

不要説國語
試著説蝗語支語匪語

支持老解打柒d港狗啦：唔撚專業，要老解幫拖！
同時支持港狗打柒老解：呢到係香港，係港狗既場，parttime 講咁撚多野做咩

5/11(Tue): 全民V煞日，1700截止蒙面法諮詢
6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

即刻幫佢出返張香港身份證，偽造證件有幾難...

唉個旁白遮左啲聲

支持老解打柒港狗先
解恨

之後再互片

又係啲大家都知既野可以點

：你不配做軍人！

無錯
咁大聲慌條片無聲咩

tweet 俾 rubio solomon 睇睇
呢個鐵證嚟
證明出咗老解
咁關係法係咪可以郁日本

*一半

有Twitter

求謝蛇解釋

請黑警解釋

甴近平

你點知架

有紀律過香港警察wo

歡迎老解打柒condom仔
跟住攬炒

你點知的

傻西警犬個位就快比公安食埋都唔知

支持老解進城取代condom仔
然後攬炒

支持攬炒 歡迎老解入城

攬炒囉

攬炒囉 夠做埋黎

你真的不佩!

啊警謊會點解釋呢咁
曱甴王 甴近平

操你媽！

你住口! 你閉咀!

...

屌下屌下口d狗有一日反枱就正

支持黑狗同紅狗同酬

推上國際

萬眾期待 狗咬狗

F7 lol

14亿支那同胞全力支持楼主反港独，反英抗暴，根据支本法依法争取二十多年的所谓支普选，之后2047回到一国一制，支那楼主将共享支那人的荣誉

坦克

曱近平

有 Twitter

小弟第一時間放咗上Reddit
求來推po

香港警察的表現，尤其是小學雞同市民鬥嘴，看在所有人眼裡，包括中央，除咗搖頭之外，諗唔到其他反應，真係亞洲第一，冇紀律。

老解食得仲勁，不過人地紀律好工作時間可以話唔食就唔食。

Tui

長官好！黑警一向毫無紀律，歡迎整治他們，但請向市民表明身份，不要與黑警為伍沾污解放軍聲譽

似支那樣

連登仔不嬲想老解入稱嚟攬炒

Twitter

今次我撐老解呀

其實大家都知有死大陸佬係入面
有晒證據 班撚樣實話未睇到相關片段 不予置評

係咪自私食啊
請埋人食啦孤寒

你瞓撚醒未 佢哋嘅執勤任務咪就係摺被囉

連解放軍都有紀律過黑警
但係，兩邊都係垃圾

配音？記者都講普通話
點會放出黎

仲有洗廁所啊屌

點投訴先得？

煲大佢

老解好撚忠心嫁
同埋人地真係做開大陸式防暴
打撚到你含家產...唔好吹噓佢地

呢個香港真相好似係大紀元個fd

支持喎
取代condom仔 港狗無飯食
跟住又可以攬炒
一舉兩得

Push

有多條片可信度高好多

香港警狗咪又係打撚到仆街 有咩分別

Agger, 我國幾百萬防暴, 黑警好快無得撈。仲學人做軍人，笑死人咩

Send晒出去WhatsApp grouo同去左Twitter

成班智障仲討論應唔應該食煙

係老解做防暴呀

市民：你都唔配呀

解放軍食中華

pppp

老解做防暴有乜好討論？都有撚晒鐵證

打乜鳩
等睇老解取代黑狗
跟住我地就唔出街等美帝做野

解放軍你班狗2 3萬一個月
我地得幾千 公平咩

佢哋而家咁樣係扮警察執行非法拘捕，有無律師可以答吓可唔可以作為被捕嘅辯護理由同埋申請禁制令禁止佢哋用老解＋要出示警員編號

OT 都唔知有無錢袋 ，可能最多得幾百

老解唔知有冇公安咁高人工
依家公安都成皮野一個月
不過香港警甴散仔都兩萬六

撐老解 分化佢哋
暗黑軍法

始終佢地摺被嘅時間好短，忍下就可以再吸

molamola
人哋而家著你套制服都咁閪惡
遲啲正式落嚟接管
你想著人套衫都無機會啦

原片來自《新紀元周刊》

證實是香港維園2019.11.2
有 Twitter 可以推

push

我覺得係
有敬禮

警察原來惡過軍人㗎！解放軍又如何丶香港警察隨時可以趕走你們的！

似係老解防暴見到自己兄弟食煙

你不配做軍人，你摺被夠我快嗎

推呀

黑警欺善怕惡成隻烚熟狗頭咁俾老解照肺屌鳩黑警

重點係
1. 防暴警說便衣不配做軍人
2. 便衣向防暴警行軍人敬禮
3. 推論兩個都係中國軍人
以前D片只可證明有人講普通話，或有香港警察服裝裝備在軍營出現
今次第一次證明軍人執勤，
係軍人，比公安武警嚴重很多，
而且有便衣行動。

老解有紀律過黑狗

樓上所有話呢段片
無新意唔重要唔可信嘅
全部係支共網軍

曱

其實都唔係第一日既事啦

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

呢條片一定要擺上國際
係解放軍混入黎嘅證據

對話兩位係軍人??

警曱賣港

有冇tweet比所羅門

有tweet未

之前有人影到老解軍營入面有老解著防暴裝

做咩姐你？

Twitter 推

你駛唔駛咁驚即刻潑髒水呀

香港人醒未？又要搵美國幫拖⋯呢家連老解都唔放過

解放軍都知道要跟規矩做嘢
香港警察

一早知你唔攞片出嚟？

但頭盔圓盾連件背心都冇喎

咁撚好笑？ 會唔會被人鬧嘅都係老解

俾solomon yue

Condoms -> used condomssssssss

英國係咪食撚左屎

呢條片有冇得係微信 反攻大陸 製造一個對比 同反黑警風向

如果灰衫係狗，感覺係有心比你影到.......老解管冶不遠了。

敬禮手勢就知係支國軍
香港皇家警察敬禮隻手掌係向外
支國就向下

D支狗仲忠心過真狗

嘩，勁喎

已經係公開既秘密啦

支狗真係聽order講野，本地狗先係最仆街香港最低賤讀唔成書既一班狗，所以見人就打，有槍用仲唔射番夠本咩

有無人見到黑狗比人屌好心涼

支持啊

同3萬黑警攬炒都係好事
等佢地奶共奶得咁開心,咪接受下極權統治囉

Evidence of ChiNazi Troops in Hong Kong.
USA and democracy conturies please interfere and liberate Hong Kng

連登仔歡迎老解入城攬炒！
我要攬炒！

笑左

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

我琴日睇片以為係狗捉左啲古惑仔黎屌

原來係香港警察 成個爛仔咁沙冧 柒到仆街

retweet plssssss......

嘩今次

好心涼
見啲狗比人屌到一棟都無又敬曬禮咁

之前都有其他片拍到黑警講普通話，但都係呢條最實在，鐵証如山

某程度上，9up王郭文貴好早講嘅嘢有啲都中，真係混入咗好多部隊

見到黑狗比人屌已經好開心

老解仲有紀錄過黑警

習近平甴近平

Retweet呀！！！

網軍想淡化呢條片，其策略包括
1. 一早知，無新意
2. 唔知時間地點 ( 其實《新紀元周刊》原片講明2019.11.2維園 )
3. 大紀元/法輪功都信？
4. 講普通話啫，係人都可以講
喂，你信有香港警察夠膽喝罵中國軍人嗎？

係不配做人啊
老解唔該打撚死晒黑警, 然後自殺

原來解放軍得咁既實力
又無紀律又eq低
真係靠你地打仗
第一日打就應該投降

FORWARD比SOLOMON YUE
？

又話好想老解入城
快d等共產黨接管香港啦

支持解放軍屌柒黑警
全面取代 然後攬炒

今次真係死證

要令全部人/西方都知

香港警察 有解放軍

你睇隻便衣 比人鬧仲鳩下鳩下咁
老解啲紀律咁嚴 一睇就知係condom仔

聽口音根本唔係香港人，佢係咪記錯便衣都係軍人，又睇唔過眼佢食煙，個便衣個款係幾無奈，側邊果啲就拍下佢

On9 做咩要做軍人咁辛苦 依家不知幾快活

佢屌自私精唔請大家食啫

擺明講緊做紀律部隊就應該有紀律
火得濟講快口講左軍人

核彈黎
香港其實出晒老解
我真係好希望8國聯軍過黎救我地香港

大陸人咁想落黎 呢鋪實賴死唔走
唔洗比外面清洗先由裏面血洗

唔明班狗咩心態 有人取代緊自己 冇feel?

9成9係解放軍 我肯撚定連盧偉聰都唔夠膽咁鬧解放軍

唔好覺得係正常 淡化件事

一定要煲撚大佢老母 文宣做野

流程:
1) 支那放料畀你地搵到
2) 急速刪咗啲資料，等你哋信到十足
3) 黑狗造証據，話你知真有其人

再離譜啲
話灰衫係支那並自稱軍人，喺別無他選嘅情況下用蝗語同佢溝通

甴近平 毛甴東

可以點
、、一？

所以話點會奢望有真正嘅獨立調查? 4個月內咁多老解, 點銷毀資料都銷唔晒, 一查就係中共一早插咗手, 一国兩制個大話再講唔到落去

Lm

習曱甴

puah

一早知但重點係佢地唔認，而家咪有證據

解放軍同警甴不配做人！！！

樓主你係咪想做風向美化解放軍？

全部聽住！買咖啡放環保袋！！

其實我覺得閙人嗰個係真香港白衫差佬黎，屌個灰衫便衣國安/老解/武警食煙冇紀律
如果唔係點解佢會咁大膽出樣唔帶mask

晨早講左啦

講得軍人既都九成九是解放軍

老解

pish

如果真係有獨立調查，我諗佢會搵好曬或收買好曬已有既定立場啲人先會成立，所以到時有獨立調查你都唔好開心

你不配做豬潤

支持解放軍進城攬炒
等condom仔無得撈

咁又點吖 出面大把核彈啦，你哋咪又係嬲一日然後返工

屌你老母死大陸佬咪撚扮曬有紀律啦。

唔似咯
似係個灰衫大陸狗扯煙
警犬去屌佢時佢用普通話講自己係老解之類大家自己人
跟住個警犬就屌佢

推爆佢

有證據又點 你仲覺得香港有法治？

大把片啦 傻鳩

有邊條片夠呢條咁斷正？ 攞出嚟啦

On9 100%老解

屌
隻便衣狗比人屌到契弟咁

起香港市民心目中係垃圾
起內部又要認契弟

快撚d自殺啦有乜撚野用o者？

全世界都知架啦

咯你老母呀五毛

咁就5毛癡撚線

其實佢普通話都係麻麻地

死大陸仔

咯就大陸仔？唔一定要打囉咯ok

解放軍心諗香港黑狗幾好做

，

agree

明顯是中國軍官教訓中國小兵。
樓上仲死撑嘅，暴露三毛身份了。

核彈黎，之前英國想要解放軍滲透港警既證據，可以send過去

都傻嘅，有冇呢條片我都歡迎老解入城架啦
我係嫌唔夠多姐，共匪六月講到宜家都仲未見有一架架坦克入嚟
驚閪定驚攬炒呀

純正普通話

點解唔光明正大入黎，要扮PoPo搞事

微博提醒下武警警犬人工係佢地n倍

係人都知啦屌

长官

你有冇見過香港人打咯呀 仲撐

d港犬真係好撚柒，做港府隻狗都算，而家仲要係犬群內最低級嗰類，任屌冇得嬲

香港d狗真垃圾，話曬都受過正規訓練，當眾比條北佬呼呼喝喝，醜唔醜
btw黑警死全家！！

應該唔抵得自己人工得九千，黑驚有幾萬

我仲以為食健牌添

隻狗真係完全唔似狗好似啲街邊古惑仔咁比反黑周沙冧

點解冇

exactly

咁其實我support㗎喎,任何嘢可以令到班曱甴冇咗份工我都會做

強烈希望解放軍進城
全面取代黑警 鐵飯碗啊拿

證明解放軍指揮popo 了

散仔真係散仔比隻中国狗鬧兩鬧，自己都變左狗
衰過曱近平

成隻死狗咁 吠都唔敢
平時對手足係威係勢

大家記唔記得背心尊者
有個狗狗好似佢bo

d 5 毛快啲 將我嘅意見傳送畀老細啦真係好想解放軍快啲落嚟

便衣果個乜水黎

解放軍入侵連登了

推上去

呢啲先係斷正，武警混入狗隊，一國兩制玩完

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

俾支拿狗騎撚住，成隻死狗咁

笑

成隻死狗咁

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

唉屌佢老母啦，可以做得啲咩

軍人唔比食煙?

就點
黑警講句冇問題 冇犯法，
香港人會唔會站起來同黑警打過?
又國際壓力?

痴撚線

睇黎大家對出老解己經麻目左

有無人查？
條片個地點係邊？

罰佢褶返五百張被

11.2 Victoria Park 3PM
from: Studio Incendo fb

以後大家識點屌狗啦

->

好波
老豆揾仔

共建黃色經濟圈
由抵制狗源開始

佢地食開支那10蚊包既垃圾煙
非支那人食會病到九彩

推 呢個係炸彈

有啲傻散可能根本唔信老解滲入左，調番轉講啲老解都睇港警唔起，要落黎幫拖

曱甴平

想攬炒就推上國際

我哋頂到有軍人啦 點解唔推上國際

推俾英美呀

睇唔順眼好耐啦
又hea又冇紀律
但overpaid到仆街

一國兩制無la ... 香港可以回歸 to 英國！

自私食咪俾人屌 lor
人地中國軍官黎架 不過人工少你好多咁解

屌，繼續推！

屌你老味，中南海嚟嘅

老解對住黑警狂屌 黑警講句野都唔敢

下次用黎屌狗 等佢地內部互屌

分化佢地

嘩

條支那豬又做乜鳩 成日發作

當係咁先，但港狗表示我都唔撚係軍人？

如果軍人屌軍人，個便衣做乜好似無辜食黃牌咁款？

應該企定定捱屌先係㗎？

no啦一定便衣

推的

Back up